[10.1攻略]要做國際頭版

距離目標日期得番2日，大家都話搞大佢，但缺乏目標只會浪費呢個重要日子，希望大家可以提出有目標建議，我自己先舉出以下諗法，未必最好，有任何意見歡迎一齊討論

1.建議早準備 而非等下午2:00
6.9前夕因爲有一班人留守，所以第二朝大家都好擔心朝早6,7點就有一大班人，到中午成個立法會附近都堆滿人，但前一日留守會嘥體力，朝早早啲出發比較好，早過班狗set場/嘥下佢地體力都好
加上咁多次遊行都2pm集合，大家又出名遲到，平時分批慢慢行冇問題，但10.1相當於當時6.9咁緊張，人數係一個重點

2.明確講明有咩訴求，幾點前達唔到就有進一步行動
呢個做法係同政府講，係你迫到我地咁架

3.下一步係升黑旗唱榮光歸香港一次
企邊個位都得，準時2:00 要尊敬，嚴肅，隆重咁完成香港”國歌”(凝聚香港人嘅力量)
好似大家開學典禮唱校歌嘅程序
唱完 肅靜

4.重申訴求
當時應該有大批記者係現場，要好好把握呢個可以曝光嘅機會
對鏡頭清晰地表明香港人立場，訴求
最好中英對照
係對國際宣傳好時機

5.播放百幾日行動中手足被黑警虐打，警黑合作，林鄭記招無視港人影片
一黎，係國慶呢啲喜慶日子播啲流血，死亡，受傷嘅片都好唔老黎，同中共講擺明想對抗
二黎，可振奮民心。睇到呢啲片唔多唔少一定回憶到過去多次無理對待，除左激勵大家，更可以令目標清晰，為咩而出，為咩而衝，有因才有果

5.如果可以，希望有一個完結嘅鏡頭
暫時諗到大家可手持一塊用紅筆寫住“民主“嘅白頭巾，播完片之後一齊戴上頭，立法會內外都一齊做（未必個個敢入裏面，但會有記者直播，外面嘅人睇直播行動）

6.鏡頭完結(雖然記者會繼續拍攝)
各自行動，分區或留守
不分勇武和理
同埋做得前線嘅可唔可以唔退，退埋10.1真係乜都冇，我地人數唔少，有機會對抗得過班狗，俾定心理準備自己

不建議：
個人不建議一開始就分區，因為分區好容易變左單獨屌黨鐵同屌狗行動，人數又未必夠，但可以依家大大聲同mon post 狗講，我地先港島，後五區，分撚哂佢地人手先

在此強烈建議當日唔好再唱肥媽！！個日唔值得我地對狗唱歌屌班友，今日仲聽到有人唱，有手足截停左，而且首歌帶有比較輕鬆嘅氣氛，當日重要日子麻煩大家嚴肅認真少少，而且當日有大機會有手足受傷，不建議嬉皮笑臉。
亦不建議當日拆黨鐵，和理非出唔出到黎好靠交通工具，而且目標唔係黨鐵到，係政權！

到底可唔可以去番6.12，7.1人數，由呢一刻開始，同你身邊嘅人講10.1一定出，人人傳一定有效，等佢地覺得個日一定好多同路人，咁先會召集到更多人，當然airdrop,Twitter,ig,fb,連登文宣一定少不了

歡迎所有批評，並請大家提出建議

有冇其他建議

黑警前一晚拉哂d人，或早一晚好似今日係老銅咁，點搞？

先集中 後分區
到時想分都分唔到喎 封晒啲交通

10.1唔洗圍狗屋 我地要對準政權啊
黃大仙有支共政協議員
行動詳情可以入下面個post睇睇

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

唔會拉得哂 而且係叫大家朝早早啲到

要封嘅話五區都係走唔到，唔係大家屋企都咁近個區

見唔少人問點解要分區 等我自推番個post先

竟然大家同呃到狗分區，不如順勢集中番港島